[四月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(7)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~

前POST

講下今集感想
首先想講就係
其實合體真係有驚有喜
合體果下配op果下係型嘅

但望多一眼個全身就

咁柒咕碌嘅
打鬥劇情都係果D啦 其實無咩好評 都預左主角團嬴嘅前提下睇

但有一點我真係覺得做得好老尷，就係果個咩祭神弓道大會 寧願佢唔加好過
佢老豆老母同學姐都唔知係掛住睇手機定睇人地射弓
個弟控學姐甚至掛住睇細佬表演，眼尾都無睄過場咩祭神大典

-----------------------------------------------------------------
題外話:
比在係香港
悠人老豆: 呀! 個死仔包，條女咁大件事都唔黎

悠人老母: 個衰仔又去左打機

又話互相理解
條龍又走去挑釁

個魔法陣做乜鳩

笨大一定知道原色合體設計一定出事
立即用黃金色幫大家洗眼
大家睇落好似勁左又舒服又洗走柒味

super nova!

gunpla wa ziyuu da!!!

跟住整多幾張大張cut in 圖 型曬

素組王都站得咁貼

無個下半身咪型囉

成隻最fail 係塊檔布。。。。
好似hg 裝左mage 塊檔布咁

May姐平時是咪係個殼入面用手掣揸出面部機

光頭阿B蘭教識我地, 有病係要去睇醫生或者早抖,
而唔係走去爆氣式自爆

4個你都打唔嬴, GBN一堆痴線佬, 你做咩過去送頭

係又死唔係又死，衝過去開心下比人知佢嘅存在

遲D server更新應該會禁止core gundam呢種無限制合體變到勇者王級數行為....

遠望個身檔住尾部咪唔覺有舊野影響外觀

gbn 係超級系集中營

下邊身太大 成個獅王爭霸咁 不過爆金咁樣幾好睇返
但係4個人既出力就頂到個支大炮 仲以為聖獸都幫手助攻 點知無
最後比人引左去GBN 仲要係正上集最後大戰位 RIP光頭佬
唔知下集EVE 有無得出返場

咁又唔係勇者王....

太陽RERISE隻對住冠軍都係俾分屍嘅命運,
大招都無可能出到。

同海王八一樣已成condom

上身ok嘅，下身真係好柒……

到底邊個先係反派 rip

陣間比冠軍勁過基拉一分鐘滅佢團

好在光頭無睇過Turn A
唔係隻Turn X如果可以開月光蝶就好玩
光頭去到GBN果下真心笑左出來

結局係揸住架海王八同ave一齊探索虛擬宇宙

光頭佬：>>

除左上季第一集叫做出左幾成力

我地都見過冠軍出全力, 同無印嘅三代名人一樣,
全力應該係全劇嘅頂點

未見過
打錯字

GBN個個開心念無雙技,點撚打呀

我都想海王八出場多返D 點知上到大空就無左 最後可以用去接女就好

咁樣好難打得好睇
下集又係嘉年華式最終決戰

點會冇佂必殺技咪變把成公里長既刀斬人,佢用過招斬兩野一分鐘完場

頭半集好正，後半集睇到黑人問號

如果下集係光頭佬唔夠幾秒就俾人打翻去黃金國就滿分

佢

係公仔入面控隻公仔用手制揸機

真心下半身同裙甲整返瘦少少，攞走wodom頭頂個波，收返埋膊頭隻手

已經好好多

大合體

係咪確認eve同sarah係外星人, 同聲優

勇者王合體

可惜其他人係分離狀態，唔夠熱血

希望下集GBN班上輯超級系唔好搶悠人風頭啦

Build系列所有Turn機都係沙包黎

雖然都估到最終戰點會冇地球三...
但係天王七呢？

仆街下集又有大陸仔

下集又要見到on96

臨尾換天王七得唔得

可摸以8套core change

條龍不嬲冇口材,
哩次係佢第二次既說服
改唔到口

魔法陣諗起佢

瞓啦柒頭呢段應該係夾好計引佢去gbn
真輝中二極都唔會自稱gunpla的子民掛

其實Alus嘅科技樹進化得好快
真輝啱啱黎果陣仲用緊迷你獨眼機械人
依家抄機抄到識浮遊炮、tran-sm，仲識core change，下集好似hack埋悠人個地球甲
不過地球人先天優勢太大，四個毒撚砌部模型出黎合體已經足以射嬴地圖炮

有科技, 但唔識用
俾部黑歷史TA佢都應該會喺GBN被秒

8套又太誇
悠人點控得哂

睇到光頭佬呢到真係心痛佢 一開始比人遺棄
之後訓醒個星球變左獸人星球 難得見到人點知又唔係
咁多架機都擋唔住4個人 支大炮都頂唔到4個人既出力 比人打到喊出黎
諗住去GBN炸人 點知成個SER 既人黎哂圍自己

黃金國古代人技術根本係超級黑科技黎,
一野HACK爆SERVER就打都唔駛打,
但咁搞就冇戲做

佢hack左悠人套earth three姐係悠人被逼要換甲？

話說本身仲以為合體係變做類似大炮嘅武器
風見用神盾變形做炮口、May姐條腿變base、帕路變龍當炮身之類
點知都係core change

GBN data黎應該可以任換裝

風見捐哂自己部機出黎

個個都話下身大到時咪換海王八對腳上去囉
對翼插腰都係少條尾姐，最重要都係風見

反而想佢解釋下點解去左gbn會失憶/轉世？

阿魯斯會否救伊芙關鍵！我覺得已加的gbn莎拉其實係艾多拉古代人移民過黎

要core change 8次都要用唔少時間
大結局仲要比其他人威下

剎那量子化移動???

可能係果時gbn剛剛發展容納唔到大量古代人數據，加上古民可能用冷凍保存技術，轉換gbn data出現問題導致失憶

睇預告個款淨係on96都搶左唔少戲

一樣，個look真係勁似勇者王

八部core gundam好似電王劇場版咁

但係海王八已經消失係宇宙之中

應該唔會,core gundam係伊芙遺留落黎給悠人獨家，同on96的心口印記，係莎拉幫佢整黎的上帝之手

放大能量瓜

如果最後係拎住把弓箭黎射一炮就可以對應到青梅竹馬射箭果part

on9
gunpla wa ziyu da

睇番第5話, 敵人太強的話悠人操控本體都忙到控唔到其他裝甲,
基本上一本體一裝甲就係極限

Alus應該之前武肺停咗咁耐冇嘢做又走去翻煲上一季，見到大陸仔部機個trans-am infinity咁屈機自己又諗住抄返部出嚟殊不知人地部嘢係外掛機嚟

外掛係唔會燒爐㗎

佢合體出得好既比例實無人屌佢 寧願好似try咁要自己加工合體好過佢整到宜家上細下大

消失嘅只係d沙
現實副甲唔會冇左，返GBN又可以攞返出來
不過套野唔係攞來打交嘅就算啦

唔好同我講個GM又係乜柒都唔知

戰力比係1比10000
我方係10000果邊

符合人物設定

睇佢個驚訝樣就知

Alus:我想打機呀

笨大啲驚 隻隻都係咁

如果你將佢當成同GBF星標西釋能個能量閘係同一種原理會覺得合理好多

下身拎太多MAY部機既PART 唔岩比例搞到好柒
同埋今集都FIRM咗EL-Diver就係遠古之民

諗起無盡合體如月

寧願佢整行8大行星跟住每穿過粒星都變大

Champion: 迫不及待想玩玩了

假機又正

個gm外掛都唔理合體算得咩

青梅好正

今集個CV表有寫個兩個古之民個名
即係下集會出場
唔只CV一樣仲要個名同sara同eve好似

我覺得救真輝個集好睇過依集有無人有同感

認同，其實都預左係睇佢點bbq

本來就係外型同風格都唔同既機夾硬合體,
點搞都一樣柒, 最底限度MAY既強化裝甲既外型設計夾番神盾會好少少既

仲以為Alus會直接派ms由宇宙到返地球咁打

有,今集訓練完之後變左EASY MODE
明明第1季D卒好硬下,今集部木星5機槍都穿怪

佢正正常常好過暴走超展開爛尾

唔洗諗，開頭話要救boss就係要帶佢去gbn用el diver咁去救佢
boss自己都話要等到幾時先可以見番 黃金國d人，但留係星球根本冇可能見到， 唯一就係去gpn

電子雞都唔記得啦，點救

我覺得最先叫自己做gunpla子民就係真輝

其實佢用咩黎copy 機體?
屌你copy到魔劍洗輸?!

帶佢出現實世界再物理方法消滅佢

到時見到一樣樣既sara就感動到(收工mode)

gbn班友
一人一碌魔劍佢死十次都唔夠

抄到嗰外型抄唔到內核 佢turnx抄到月光蝶已經贏左

冠軍一個人至少5000戰力

成個gbn都杯葛魔劍冇人砌
想抄都冇得抄 HCH

佢又抄到 transam 架喎
咁copy 獨角獸仲撚勁啦
一開始合完體個陣我仲諗係咪獨角獸擋炮 點知原來係EVA 初號機at field

個個揸部unicorn出去真係唔洗點打

學初代 builder 白毛咁 用微型浮游炮/刀就夠屈哂
冠軍咪又係屈浮游刀

聽聞因為版權關係,
唔可以直接出鐵血機,
上一季同今季最多都係暗示有存在鐵血機,
但從來都冇出現過鏡頭前面

阿魯斯D底牌都開晒出黎,
牌面點都比唔上上一集ALL STAR,
部老番TURN X仲遠遠比唔上原著,
第26集基本上都係BBQ回, 感覺應該同今集差唔多

笨大自己野都有版權問題

咪答左你
有咩難打過冠軍

動畫電視台有份出錢

我覺得係打眼色激佢

其實12集木星五一出場支機槍已經可以射穿卒
不過今集感覺上的確易打過上集
Alus點提升戰力都比唔上GBN全明星集合

越來越覺得係設嗰局哄佢入去gbn俾班外掛恰

到底冠軍真實力係點 次次都係度放水

冠軍場場輸

應該係gbf名人、賴巴級數

好明顯啦 條龍望左佢一眼 又特登提水

你認真？冠軍除左上季同今季放水嗰兩次之外無輸過

唔知會唔會有GBNのMSは化け物か?

等我仲一直都以前悠人同青梅係base on 三明同阿特拉

bandai出玩具就無版權問題 電視播放有嘛 係mbs到

見到人話最終戰冇緊張感
一定因為上一集練功練得太勁 同班外掛佬大戰左300回合 好難唔屈機

帕路由唔夠TA抽,到直秒佢

佢唔放水人地無得贏，你話呢
都係要重提一次
大家話開外掛的小陸加埋百鬼二打一都比佢吊打仲要幾乎機都掂都唔到

咁有傾過對策嘅 呢個位ok

入埋去一齊渣
就好似d戰隊咁

對手太弱連弱點都俾人起埋打條毛咩

光頭一定係睇左s1冠軍放水比大陸仔以為自己夠抽先過黎

唯一部新嘅turnx又唔識用

應該咁排

光頭: 哭𠹌左

光頭：我不打了

光頭佬心諗
為何受傷的總是我

我使命係............屌你老母黃金國民

笑死 op2其實係講緊光頭佬 唔係hiroto

鳳凰似帝，大光帝，鬥霸五人眾，轟天：

我覺得都合理
AI d動作夠單純 唔使捉都打得中
同埋帕路同佢拖時間拖到佢爆爐至殺姐

光頭 : 志堂真輝 係你暗算我!

未打模擬戰之前悠人已經可以隻抽打贏Alus
打完模擬戰其他隊友隻抽贏到精英怪都唔出奇
係都屌打精英怪果陣對家完全冇卒幫拖，好冇大戰feel

合完體好撚似唔記得邊集機戰主角機

合完係咪四腳?

唯有當佢地引走左幾個中boss囉
同埋聖獸果2個拉細怪

咁樣睇，神盾騎士個駕駛艙喺個盾到？

應該係心口連背包裝咗落個盾到

原來每集may姐都係咁揸

係

個樣好似夾硬砌埋一齊

應該一早plan好

大炮俾人水鳩做轉播

原來石碑隻高達就係合體

即係一開始就plan好咁7

有D似W部主角機同戰艦合體個部
但係係柒版

由上集同現實婆講d野開始引入
同藉觀星甲同電子老婆告別+象徵hiroto走出陰影
再用合體點出hiroto既成長
最後由現實婆補充埋d肉麻說話
成個flow真係好流暢
如果final fusion再靚仔d真係神作了

大家試下唔好當佢係MS咁睇，
睇睇下我覺得佢似係龍形MA，
MAY姐部機後面嗰part係條尾黎

再睇多次今集，唔知點解我有d覺得係有心「的」佢去GBN世界，再想方法令佢變成EL Diver生存落去

可能係去頂左個垃圾GM

當佢係devil gundam咁睇就差不多

下集:

我反而覺得el diver有可能就係艾多拉既原住民,
只係佢地自己都唔知咁解

今集見到果兩個原住民同有一隻同伊芙咁似樣
我覺得更加有可能會咁講

最後光頭入gbn 果下真係成集氣氛破壞晒

好撚歡樂，仲要全世界睇直播一聽到你傻傻下自投羅網全部人都上返部機玩埋一份真係好on9

may姐將會戰勝歸來

九成都係用嚟咀炮光頭佬既工具人

件新甲出場機會得送全team 上太空，仲以為會有機會使用同觀星者類似的攻擊方法

下集正常gbn玩家：嘩，係傳說中嘅story mission衍生出嚟嘅raid event呀

嘩，真既一樣呀

點解光頭佬會由有頭髮變到冇頭髮
由有著衫變到冇著衫

阿斯蘭一直都有脫髮危機

睇完呢集,說明儲8星甲係唔夠,要買就買齊4機

alus入gbn會發現d先民都係晒度做左el diver

4機合體mode講真個idea係好,但個審美脫左軌

金mode貌似ok

原色d比例出事, 個尾部變到好似多舊魚咁,
對翼又好似小兒麻痺發育不良咁

實物更加係絕望
究竟係邊個天才諗到係個hg上半身裝個pg下半身上去
不如對翼改大2倍,裙甲細返2倍,應該還可以

佢原意應該係想各機各有特色,
為左嬴先夾硬砌左部合體機出黎, 所以先咁唔match
金色mode機設嗰兩塊裙甲無咁礙眼都好啲, 原色真係不了

btw佢合體嗰part真係好撚勇者王 仲要變埋金色

唔怪得gbn咁少turnA, 冇得出月光碟既turnX只係廢鐵說明1切

等緊有人將合體個段改做膠膠膠 膠膠膠膠佳架

我覺得似米神呢架多D

好耐未見過gundam post推得咁快
對上一個已經係魔劍傳

個裙甲成隻蝴蝶結咁 其實幾q

高達創戰者第一季未有星創突擊高達，未有吸對方武器發出的能量，然後再使用返，慳返d粒子。

成班友以為有新世界boss farm
勁開心
營運更開心，無啦啦自動有個event

好想睇青梅呷醋

一舊膠黎姐老娘會驚?

悠人&費迪&真輝&聖獸叫alus休息,自己星球自己守→唔使alus守護艾多拉→叫alus離開艾多拉

最終戰→激戰1輪後開始戲玉嘴部交流「大家係bgn入面都會幸福快樂!」

may話幫alus重生→alus去gbn做el diver→重獲重由體驗做player

alus哭左唔知幾時先可以再見先民→去bgn遇sarah→激活先民因素, eve復活

觀星者留左係艾多拉→eve&悠人由艾多拉出發探索宇宙

re:rising gundam重製改良→4機完美合體重新設計執色&比例,大家happy,gbdr上神台

Neptuneight件甲重新scan多次就可以出返啦

sync去大比例doll

戰隊電影化
圍毆人的一方才是正義

架合體機咁柒得唔得架

期待樓主整新gif，青梅用魔劍消滅光頭佬

屌天元突破咩

手掣好笑

合體冇問題，但係個設計真係痴線㗎咩......勁核突

爆king mode個場好睇好多

咁就期望佢最終個set係跟番比例

免費大型更新即日推出
無限經驗值，任打怪
歡迎來到GBN

發射弓箭個下同衛星炮一齊發射係咩事

本身一個危機變左開party
GM訓喺度贏

最終回PV
不過全部都係兼用卡無新野睇

得最後嗰句係新

首op真係好撚正

屎金不意外
素組撚唔洗買

出哂事

其實我真係幾滿意
實機柒就有少少
但故事黎講由4個各自各打機到4條友開始識合作再到4條友每部機重要部分合為一體
見證角色成長 同戰鬥改變
之後再拎祭典青梅同hiroto佢地件事交叉聯繫
好流暢

屎金

啱啱見到已經你地post咗

gaogaigar色好過原色， 其實分開幾靚

但係合體都係核突

跌到250先考慮下

明明今集合體果陣係木星五嚟
點解依盒set會用天王七
雖然成隻rerising好似淨係得個core2係佢

8250 yen

見到咁嘅色都好難買得落手

我直頭想佢唔好跟埋裝甲賣平少少都好，反正買得呢set都係合體

想佢出一盒有齊core + core2 + 8套甲同武器
pb我都肯要啊
依加出邊好多都揾唔到

又估到用屎金 笨大果然唔會令我失望

好核突

咁大盒，蟹左一定要大劈價

咁快有最終話預告

係差少少喺贏得太輕鬆同悠人無表現

合體其實都係俾個位佢播op熱血一陣，畫得ok就算佢啦

心口甲係天王七

個心口唔係神盾㗎咩
中間突出嚟果舊都係core2原本心口有

唔係屎金就電鍍架啦
仲可以點

故事個flow真係無問題, 只係睇高達都會有打得型打得激既期望

呢套不過不失，無謂咁樣醜化佢啦

除非下星期爛尾

應該經費唔夠前幾集咁多文戲慳落嚟嘅經費今集啲作畫都有啲崩，同埋上季咁差又做壞咗個口碑

最初覺得op麻麻地
之後愈聽愈正

我估佢遲早會出

首Op真係好正

係，青梅同悠人兩邊互相穿插文戲加晒分，係打戲可以好啲 唯一寄望下集打得好睇啲

真係有機會250......等250入貨都唔錯！

心口係aegis
之後core粒水晶推出嚟，好似勇者王額頭咁

我都覺得係

正常編劇黎講應該係
主角輸得好慘->修煉->打爆隻boss ending
但月球炮太耐之前
戰敗個衝擊少左好多
救人嗰集係高潮位
食哂之前低谷到高潮個爽點
搞到宜家由一個高潮到另一個高潮
咪冇咩feel囉

我仲以為係古亞多倫黎

咪就係贏得太輕鬆

攞返一樣係尾二嗰集build fighters嚟比，你一上場就打到名人仆街咪無咗個起伏位

今集黎講hiroto個出場位夠數
下集安排到比佢同alus單挑就夠
劇情安排上hiroto同alus係對照組
hiroto 走出過去陰影同fd子走向未來
再同活係過去既alus既對決已經好有象徵性
加埋HATENA首歌再利用
上一次係alus問hiroto點解佢可以活在當下/原諒大陸仔
代表住hiroto搵番真我
今次就係hiroto搵到答案之後反問番alus
Ali’s 點解依舊要活在過去
畫面上係見到唔夠經費+要搵現實婆條線黎畫少幾格
但係個演出真係充滿誠意

條龍自己飛到上去又洗乜特登用海王八上去

咪話帶得一部上太空

淨係帶到一部機

一播歌真係不得了

又幾難估
次次都係屎金

當佢係載具
開打之前叫佢來回飛幾轉應該唔洗好耐
以真輝救場速度計算

反而覺得後半對光頭佬好怪
明明前面freddy就感動佢, 但後面真輝就挑釁佢
雖然可能係為左引佢去GBN但搞到個互相理解冇咩意思咁

買極都搵唔到土星武器同水星武+甲

來回飛應該會俾Alus收皮

話就話聖獸姐, 來回要突破大氣層十次變燒雞都似

就信佢係引佢去gbn,
freddy個度係有d怪, 因為係咪係目的都係要破壞炮台
只係初初話救alus個個誤會左係原地救, 點知會去黑科技gbn

真係出屎色版Re:Rise
鍍金版PB見

好掛住Tri On3, 合體做勇者機械人

合體咁柒，鑲金都唔見得會有人幫襯

屎色可以自己噴返金
鍍金貴3倍搵鬼買

try on three同佢比就係有設計同冇設計嘅分別

前者分體同合體都ok

自動腦補左final fusion bgm
粒gstore突出黎嗰下嗌埋膠街架出黎

硬係覺得少左D野...

原色機都畀人搶晒
哩套都一出即清貨

咁tryon3本身就係用ZZ做底都好難設計得樣衰，RERISE要組合四部來自唔同系列嘅機，依加個樣我覺得設計果個已經盡左力

GBD唔係第一次出合體
配角仲型

我唔覺得Freddy果段有說服到Alus，Alus比地圖炮射果陣仲係迷茫緊
之後會去GBN都好正常

都幾有預感alus個skin應該同悠人一樣樣

今日仲未有神盾騎士

盡左力...？完全唔覺得有為合體而專登設計過
合體呢個念頭都唔係一時半刻諗出來

犬の寝言
@harukigeniamus1
25話、数日前まで原画作業してたと思ったのにもう放送してた…。よく間に合ったなぁ。
大張さんの修正かっこよかったなぁ。

果然經大張手

咁劇情上就係4個分別改裝完部機，風見屎忽㾗話不如我地合體 咁睇唔夾又真係好合理

不過如果為樣嘅，真係各自俾啲甲悠人用再加vps改色就算 或者變把弓俾悠人夾青梅嗰幕，反正rising=希望高達

除非4部機一齊為合體大執先會砌得好睇

究竟呢隻色直接上光油會變成點

令面嘅屎係唔會變金色㗎喎

變佛祖金

劇情話係屎忽痕要合體...？
我咪話左你知合體呢個概念一早有
唔會係劇情講到話佢地想合體先開始設計...

所以我覺得佢索性整人馬型配弓箭，應該容易接受啲

係囉 其實整人馬配弓箭會好好多 起碼同雛田可以有呼應
同埋合體應該一早plan好咗 風見都有參考過core2 gundam

其實係難設計嘅...要就到每部機體個獨立外觀又要合體

合就合硬，但以為淨係會攞may d甲
雖然size都係over哂，但係依加佢成部機鳩啪埋去仲肉酸

風見合埋去又露哂d手手腳腳
原本core gundam就頭細，仲要戴個咁嘅雞冠

要合體亦可以設計得更靚，而家擺明hea...... 你見佢畫出嚟都左遮右遮個比例....

又要May姐成部機啪上去
但係d硬照一定要cut下半身睇唔到個雞籮柚同雀仔腳

好心設計獨立機體果陣就諗下點樣就住要合體嘅概念設計下點變型

主角機本身已經係玩合體
同隊友玩合體一定唔係一時半刻諗出來

其實係企畫階段已經confirm咗最後合體啦，
d比例或者玩具都唔搞好佢

最奇怪係裙甲過大，條尾又甲蟲咁，最尾仲要疊支炮仔上去，好似d甲蟲屙屎咁

所以上半身合體咪正常好多

膊頭隻手都係fail 一係就整大嘅膊頭甲收佢入去

本身以為佢玩4手,結果

其實如果當膊頭對手可以好似鐵血機咁變四手會唔會易接受啲

算啦，仲同佢兜

擺明串緊部高達合體之後個外觀

嘈乜鳩,唔合體最好
利申: 已真香

等模型出左再改下比例都應該幾型

用hg may姐砌落有朝一日會出嘅mg core + 神盾

出面係咪已經冇晒core gundam賣
行哂深水埗，旺角同油麻地都搵唔到八大行星是但一套甲

遲下出四合一金裝應該會一街都係﹖

我都好想知core gundam可唔可以出mg

出嘅話應該係core gundam+earth three?
core gundam2靚d

Mg 呢啲排隊出嘅姐，不過係咪star build strike都未出mg？

mbon咪出過隻人馬做boss

出左呀,出左MG build strike+飛機砌到star build strike

另外有出彩透版star build strike

core gundam同core gundam2分別唔細
魚與熊掌..

太過睇少而家搶模型既瘋狂程度
本來係蟹貨既機都開始陸續有人要
受歡迎既機唔駛講即刻畀人掃
合體完再柒都總有痴線佬想挑戰改型佢

最尾個集個trailer cut得幾熱血

武肺帶旺模型市場......。

why not both?
笨大：8套甲咁多，梗係要買多core啲做display架

MG喎講緊

一來未出，二來唔知出邊部
一定出唔哂兩部

早一個月出模型鋪都見到好多core gundam (不過嗰陣我冇追re:rise)
近呢一個禮拜由第一集補返之後就想買盒返屋企砌，點知行咗十幾間模型鋪都搵唔到一盒core gundam 連唔跟本體既甲都唔見有
bamdie你好野

我上次見到土星甲，拿拿臨入咗兩套……。
諗住一套用嚟玩改裝/色。
有冇人換水星甲﹖

依家仲差水星甲同土星武未有。

出咗好耐啦
飛機分開買

反而RG真係冇出返部SBS

話說第二季新出嗰三套甲...
每一套都係都係用一次就冇得再出場

聽日要狗衝神盾騎士

型一次賣膠就收返埋

成套劇有幾多打戲呀

其實套野打戲分配唔係好掂 次次都唔到肉咁 話就話留力決戰 然後嗰決戰睇落都唔係好掂

經費用左係大陸仔同冠軍到
不過下集BBQ應該都唔會太差

比你講佐

第一眼即刻諗起佢

左面隻狗係咪Freddie祖先
連條圍巾都咁似
所以光頭最尾先好似認得佢咁

好似f90 咁咪得

預告雖然係同may姐一齊坐
但呃我唔到既
光頭比眾人圍嘔完
因為今集佢去到gbn
所以水瀨祈順便復活
三隻電子老婆說得
最後光頭睇化消失
水瀨祈同悠人坐海王八前往比宇宙更遠的地方

打戲都係天王七同救真輝嗰場好睇啲

做好就係隻雀話水瀨雞未死 收到佢signal之類 然後hiroro就上宇宙搵佢

屌你老尾黑骸結局

所以悠人係拖住MAY姐去搵水瀨祈

青梅:我呢

有無諗過最後悠人拖光頭去搵水瀨

諗諗吓光頭如果做左el diver再入膠，之後跟身都幾煩

舊膠係咁樣嗎?

stargazer內置AI
睇下係May姐定光頭佬做

地球三+天王七打Alus果場係第二季最精彩嘅戲碼

會好中二病咁周街話要消滅人類

OOQ 提子 Veda AI 咁幾過癮

睇真d,風見變ma之前係到睇直播留言,痴撚線,得閒到你

你唔好話呢到要唸點噴金都係問題

就係訂黑影嗰set?

未買機先買甲

追齊全套

武器先難買 我暫時未見過Core I 既武器set

慢慢啦 bandai一定出到你唔想買

做乜撚咁似 膠街架?

黑骸幾時有續集

我都想
但應該都係等機戰補完

誠哥部後繼機仲未有MG或RG, 舊機反而MG同RG都有

呢set甲邊到仲有

巴打買左幾錢

咁買唔係多套甲

Bandai係咪見sunrise gundam 出得咁樣衰 即刻出隻rg自護號補數

第一次上太空 光頭話 有一個人 好似係又好似唔係
你地覺得係指may定隻狗？

Star build樓上提咗我有mg 要散買架飛機同full package合

不過我都係等rg

幫大家補圖
應該就黎出rg Rx78 2.0

條圍巾個綁法都一樣

最後根本就冇打佢哋理由
一齊bbq

劇情暴走

唔知有無腳

點解會多套甲
海王八未有跟core喎

比起大合體機設、比例
我擔心劇情多D
希望下集唔好陸仔、冠軍成堆出晒嚟搶戲份
開必殺技、圍毆，之後嘴遁、講大道理
BBQ 大結局就完事

唔係甲加武器嚟咩

火星土星武器等再版

係呀 可能誤會左套甲有跟埋武器

對腳放pb

幾時有barbatos
rg既gundam frame應該好正好有機械感

可唔可以出Freddie嘅figure rise?

係都出弓巫女青梅先

小願望
速水獎轉用自護隊長ac同風見出合體技

都可以肯定應該係咁，最大懸念應該得返仲去唔去到黃金國同eve會唔會復活（後者機會細）

幾型下

無月光蝶=垃圾

光頭佬機除咗地球三之外都係有浮遊炮

唯1武器係隻爪? 咁其餘部分整黎做咩

議長俾部傳說亞斯蘭都着草啦，唔怪得之光頭又輸

用到其他武器架喎
亦都可以照常分體攻擊

King Mode!

腳底有beam
背包火箭砲

肩有飛彈定飛爪

但乜都未用就爆咗

may姐搶左佢支火箭炮用

明明是大劍
轉眼變成短劍

應該係影相條友搞錯左,蛇仔黃色件係飛行推進效果
本身係跟逃生機↓

推進效果件黎↓

至於KINGmode把劍身要靠diy

屌
照抄天元 直接一拳打過去咪算
部新機到底咩料

個shape唔同喎

Ore tachi wa gundam da

根據慣例一定會，老虎大叔個超級系設定都係build系列最終回賣大包送俾佢

天王出同神盾騎士金色幾靚

其實佢哋唔係打機 如果輸左嘅話佢哋係度死亡直播畀全世界睇

邊係天元，佢係抄國家隊

模型唔送大劍真係好on9

好想入晒

我覺得反派型啲但應該唔會出模型了

議長on9
人地玩格機，你兩次都比槍機佢

有出架
要買alus earthree再買裝甲包
我都係睇完先知fake nu個底都係alus coregundam
權天再等下應該都會有

紅色部core係漫畫？

係，主角係El diver，現實身體係紅core，同監護人去完動物園就整左呢套甲

係咪史上第一個模型宣傳p圖為左唔劇透響最初個宣傳圖P走左個手掌
最初:

而家:

因為一開頭個張係CG圖想點改都得，有一張變MA嘅圖對腳個拳頭位變左黑色一舊野咁

香港幾時先有

應該今日有啦 但寧願佢隻腳比替換件好過

好正

唔知點解諗起流星洛克人3

神盾騎士係咪今日出
想出去買哂四盒主角

今日狗衝唔到隻神盾騎士我就唔返屋企

呢張同果張MA圖睇黎唔似係CG圖而係似佢特登整左舊假既件比佢影相

左上角果行字，依加笨大公開新品多數都係用CG圖整

以為俾黃色 點知係成型金 素組撚表示 不了

Amazon JP 啲木星五比人買哂
得返一間十月貨一間炒價

顏色都好影響觀感

個裙甲太敗筆 咩色都補唔返

轉做SD直頭型爆

唔好用人型既標準睇佢,
從怪獸系機體黎睇佢會順眼D

cg整到真係好似真既一樣

條龍係青頭仔

住港島都特登衝去買。到時得返3盒。好彩

賣晒

我買嗰陣已有另外的師兄清埋啦

有冇人知福姑戰況如何

剛剛福姑入左盒 眼見仲有4 5盒 唔知貨倉仲有冇

模型倉冇轉戰福姑買到
見到佢keep住會拎貨出黎
好多人買

模倉行去福姑仲要門口罰企熱到hihi

官方教人用G-路西法嘅effect件

Ching們可唔可以報神盾邊度入左貨同幾錢？

呢套真係睇到風見百屌成材
由人人都覺得佢煩膠，到而家個個搶住買神盾 騎士

睇緊netflix套頂級欺詐師，主角原來係悠人把聲

英文講得幾好

幫佢清死貨

bandia: effect件出係屎金色4合1有得諗

都唔撚同色啦屌你

笨大：咁就啱喇，買埋marker噴筆就可以好方便咁改色喇

用Marker就唔係透明色

bandia: 你班傻仔最後咪又係買

係咪要買神盾騎士先有嗰3粒合體專用件定係要等set裝先有?

係，神盾騎士有跟埋，買左就可以四合一

而家重排緊
Btw模倉有天王七

當初出正義騎士時買都唔想買而家一出尻衝

所以我頭先衝ssp衝毛倉先。因為唔想罰企

今晚要努力

將軍澳模倉大量端白星
無神盾
大量水星武器
順手屌咗盒天王七

唔買住了 不過天王比我預期平

睇下個企位 我may姐黨一定可以笑到最後

大陸仔企返開d啦屌

98抵屌

青梅被發配邊疆

女鬼>May姐>青梅

牙也咩都企咁後

之前入海王入左百四蚊

呢排全部鋪狂返天王7貨
模倉仲要98蚊好抵屌

Gundam base員工都係may姐黨

邪道
好嬲好嬲

上次千里達有木星五無入到
Btw旺角神盾185

木星早排冇人理，個時每間都有幾盒，
好彩果時入咗

神盾今朝一早九衝入咗，順便入埋may姐隻pod，你哋好買定pod呀

唔差在 模倉有EX SD Astraea

大陸仔隊仲係一季樣

下隻斷貨就係pod，市面已經得好少

有人話pod越黎越少，明明一出時多到

而家可以合體你覺得仲會有剩？

究竟呢套廣告雜誌有幾成功
大部份甲出一得半集都無
但係已經買晒返屋企

慳成本
費事整多個牌

真心佢要屈錢就出多幾盒淨core 1 2但係唔同色，咁多套甲但係唔夠core玩 無理由買3盒天王七咁on9㗎

就係想你買幾盒天王七，等你沒得咁方便自己買core配甲咁玩

點解Gundam Base display會有King Mode件Effect

唔緊要 已經入左兩盒天王七
不過Core 1反而只係差一部 本身地球三少件
相對唔係貴
我係咪已經跌左入笨大既圈套

你已經中咗財團B既圈套
但我遲入坑係咪已經沒機會入地球三

未再販姐 好快有

但諗一諗財團B可能會遲啲發覺都賺夠啦，就會出淨core 1/2同埋全部甲可以單獨買

你諗太多

我覺得可以出勁多唔同色嘅core 1 2，好似隻熊同haro咁

PB 成套賣可能性大d

呢部改機個方向正確

知唔知點解當初天王7咁快冇晒？
因為好多人果時已經買兩盒

即刻比人掃曬Cls

突然醒起
EL(dora) Diver

你就是我的太陽

天線得得B個太陽就有

係咪暗示女鬼係冥王星

已經除名，唔存在

今次呢季我覺得真係幾個主角畀到團隊嘅感覺 無論係作戰定劇情 作戰嗰時互相補位 又一齊成長 今集4部機拖住手一齊上宇宙 同埋一齊嗌core change合體真係熱血到爆

上幾季都做得唔好 特別是Try嗰季 表面上係3v3 實際係1v1v1

其實今集都係3場1v1，我覺得一齊打會好啲
都埋係咁送悠人上前，我鳩估係想俾時間狗仔講嘢，但係狗仔未出聲另外3個已經趕到上嚟，咁之前俾悠人行先做乜

以大戰黎講的確係救真輝果場做得好D，幾個陣營打黎打去亂到鳩彩，都多D互相支援
不過拉闊D睇今季D團隊合作都係遠勝之前幾季

感覺上裝塊生菜上去都ok

(唔夠大劍feel)

佢本身劇中都唔似大劍似係扇形多d

mg00r把劍既effect件(00q係hg)好似幾夾kingmode

反正都係超級系如果鳩叫埋必殺技名就正
鬥屌屌贏衛星砲好撚痴線

見到魔法陣(係咪聖獸有份教?唔知)就知次元唔同左變左超級系, 4合1反推1發衛星級map炮算係咁, 反而...部re:rising如果有更多表現仲正, 合體先出得1招唔夠喉

又黎腦補時間
今集四機合體vs月球炮竟然係輕鬆over power
但睇前半季個場個火力就算係無得比
連最強火力中東仔雪崩龍王炮都絕對無視左
呢個問題，可能性有二：
一改機時大家都絕對性地強化。大改只有神盾同機龍，may都係小改，core根II就係合體idea之前已經出現，所以應該係風見同中東仔carry個屈機出力
二就係GBN個設定，合體機唔係A+B+C+D,而係AxBxCxD，而做成絕對性既優勢。
以下開放討論

爭土星武器未買，都唔知幾時返貨

今日去去買may姐龜殻時
眼光光咁睇住前面個死𡃁仔買走埋最後一盒木星五

屌想扑暈自己到星期四

尋日買aegis個時，係鋪頭入面一人揸一盒 ，好癲

同之前天王星七一樣

旺角應該有 不過185

元朗榮興$159

琴日見到模倉仲有天王都想掃多兩盒，但諗諗下都未有甲，買黎都係得個擺字 睇下bp會唔會出單裝

對比之下下面鐵血端白星

今季個情況同 BUILD FIGHTERS一樣,劇情好,機設正常,成班人9衝
都清楚同B記講,唔係你設計有問題,係大陸仔果季劇情好撚有問題

端白星點睇都係伏黎

端白星個樣唔差嘅
叫岡媽自己食哂D模型佢啦

其實seed d都幾癲，劇情7到咁，外傳照樣賣到e+都仲賣緊紅迷

木星係咪仲未返貨

想擺返core gundam 騎住套甲同大陸仔片嗰樣

起碼佢糞但佢爽
魔劍又糞又唔爽

你就是我的太陽 但我騎的是May姐（指大合體)

最後一個星期四 我會好唔捨得

可惜結局係悠人帶青梅一齊入坑玩GBN

你們都是我的翅膀end

可能係修羅場end

一齊入駕駛艙爭仔

其實BF同BD四季啲機都無問題 OO Sky客觀睇幾型 但就係劇情真係唔好睇

因為分開兩季同武漢肺炎，RE:RISE都陪左大家差唔多一年，一方面好想快啲睇，另一方面又覺得大結局後會好空虛

下一套正統作會係幾時

敗家仔好快啦

超機界神

兩套模型作完勝呢十年堆正統作

估唔到睇高達都可以睇到變炒股番仲要而家三隻股都叮噹碼頭

我一早已經唔係睇高達
而係睇青梅點樣同悠人放閃呢幾集都好閃

3個輪流發圍真係好痴線 想睇may姐下集反cup

駕駛倉姐, 係人都入得架啦, 嚇唔到我既

OO Sky今季隻色其實OK但劇情太西

呢個編劇係敗家仔嗰個？咁要睇敗家仔啦

係義士呀唔係敗家仔

佢真係冇敗家
唔知解會由不肖子變左做敗家仔。

因為D人睇完馬反但冇睇到閃光

因為聯邦唔止呃左uc世界
連現實都呃埋

好多人無睇小說
直覺覺得老豆係聯邦長官, 個仔反聯邦就係敗家仔

想買書，邊度有

咁點解叫不肖子？

因為D人覺得反聯邦=同佢老豆作對

史上唯一一個開高達俾人生擒的機師

個位咁fit ？

初期試作

上季有部古辛咪就係鐵血機改出嚟嘅咩？

機唔係
武器先係

條尾(太肥厚意義不明)&對翼(太細)果然係敗筆,冇左當堂順眼

光頭Alus 隻權天使手腳係巴巴托斯

正喎，個背脊仲有位上行星裝備/飛機盾

部神盾其實好多位都好鬆。合咗體之後都好多位鬆不過rerising 實物冇咁差嘅

雖然膊頭對手都係意義不明

只係將一部宇宙世紀系列既機改到外型似鐵血機
模型個盒面都寫到明係Galbaldy

你搵番原型機比較下好D......

如果剪天線要好小心
A版黃色件啲質地好似無咁靚咁

五星feel

之前有張半身我都以為係黃金電騎士

其實今季機設唔差
係大合體可以更好啫

大合體就睇下有無人出裙甲改件啦

所以冇諗住剪

係。佢仲要專登搵個卡位裝佢

睇到21集
上季冇睇 直接睇Re Rise
歌好聽 打好睇 個伏線又幾有意思
呢套我覺得仲好睇過Build Fighter

大合體比起裙甲我反而想條尾轉做對腳

望落似人馬既話個違和感應該會細啲

雖然而家算係保留每一部機突出嘅部份，但都係可以做靚d囉

算啦我已經放棄咗用審美觀去睇部嘢，純粹用劇情角度去睇呢部嘢嘅象徵意義

基本上四部設計風格唔夾既機勉強合體,
意義就係原本一開始自我分化各有各玩既一群人,
去到最後終於不割蓆團結一致,
有意地合隻怪獸出黎

我都覺得呢部機象徵意義>機設，如果我冇睇re rise會覺得好柒，但係我見到佢哋合體我感動到哭左

利申: 真係哭左

巴辣雞

首ED 好正
22集最後醒番個幕 少少感動

因為死追隻企鵝搞到俾人捕獲

正常最後一集主角又有新後繼機

其實企鵝個名邊度黎
以前頂多都係聽到叫大白鵝

可能將Core II改返G3色

想問究竟係神盾騎士定價貴定係俾人炒貴
黃埔奇X 差唔多要$180盒

Fb 有人報其他地方$190

Cls
個價錢已經買到好多舊款Rg

第一日即入即砌最享受

遲啲會唔會淨係岀core gundam呢

明明合模型個質素一般
證明劇本>機設

希望笨大今次真係明白
劇本好係會令到佢賣得更多膠

今日係福利買150

如果單出CORE I/II GUNDAM 一盒4-50蚊，會幾多人買！
CORE GUNDAM 細細隻買嚟玩改裝都好正！

模倉149
奇趣不嬲貴幾十

悠人: 我全部都要

一定唔會單出core gundam

而家連甲出佢模又啤咗啦，價錢又高d，點解要單出？

core都係自己兩塊板姐

望佢瘋狂出改色版仲好 好似熊霸咁出

Btw題外話想入部00本身玩爆左幾舊膠
係咪入大陸仔嗰部會平d

你爆咩位先

腰同劍個手把
不過諗諗吓 屋企好似重有00R 007S機身未砌

隻神盾搵左好耐 居然係玩具反斗城搵到 仲要平過出邊模型舖

會唔會呀

模型舖隻神盾199

玩具反斗城 奇趣嗰啲唔會炒
出面海鮮價一時貴啲唔出奇

初期仲好睇
原過一樣係衰係隻腳同條尾

上網見到有人咁砌出嚟⋯⋯唔知係唔係要落膠水先穩？

素材係咩
effect parts?

靠Google translate 問咗個日本人，佢話用田宮膠水再用筆刀削尖少少D parts（大概意思）！

Effect parts 係用呢份！

男主幾時揸太陽同人打

Re rising gundam咪太陽囉
而且仲係騎住may姐

咁多塊effect疊埋咪好重

Kingu modo!

師兄隻may邊度入手同埋幾錢？

實物靚過宣傳圖，本身張圖薯薯地

之前miss左冇訂 早排Carousell 搵到 $110

今個星期三買定零食，星期四要早啲返屋企跟住星期五就直接射波

諗諗下re:rise入機戰啲互動一定會好正😎😎
啲勇者系列見到部合成獸會有咩反應，
悠人呢個UC廚見到偶像阿寶，
阿斯蘭教風見2887，
天元突破同木星7一齊大喊鑽頭就是男人浪漫🙈
開放補充🤟

係土星6 btw木星5 天王7

+1。由最初唔睇好，開播之後酌情睇下，到之後集集準時追。唉，唔知幾時先再有咁正既高達番了。

唔該師兄🙈手快打錯左

個種又期待又空虛嘅感覺 唔係好嘅作品唔會比到我 好耐冇試過咁
我好鍾意個feel

因為睇過try同大陸仔，本身對re rise期望唔高，但由於鍾意高達咪開黎睇下(大陸仔三集棄左)。睇左第一集，core gundam打鬥幾有創意，悠人個性格又ok喎之後開始追。
睇住rerise主角團慢慢成長(特別係風見)，形成左我追嘅動力。到s2睇到佢地團結一心真係睇到我眼濕濕(屌咁大個人睇套高達都哭)。第一集，may姐爆甲，鬥狙，救人，大合體我都睇左好多次。
而且經歷過咁多原創機械人番爛尾(魔劍 Darling A/Z etc )，發覺re rise真係一個不可多得嘅好作品，希望大結局可以幫呢套嘢畫上一個完美句號

真心好耐冇追得咁高興

如果呢圖有無印既budget
戰鬥畫面畫返靚啲
絕對係神作

正傳賴巴同正傳可樂都砌番部模型同悠人團特訓

仲有咩坑未填？
大斷網，30光年外星球
老豆故事
狗仔本說明書
黃金國人和敵人是誰

得番一集仲要賣膠，唔知講唔講得曬

外傳見
不過斷網應該算係bug？
新一集都有開炮但地球又冇斷網
除非斷網由一開始就唔關開炮事

冇打中個星球，所以無事

主角搵左EVE咁耐，唔係上太空果道出個拖手畫面就完麻

好耐之前放燈個集講過死左既人會去極東定極西

原來果度係儲存放搖光既datebase
之後D死人被洗白既光頭佬send曬去gbn
無分敵我一齊出動BBQ...

高達通常一啖砂糖56舊💩 下一套好睇嘅高達唔知等到幾時

塊面隻色改返做紫色

趁仲有時間,翻睇成套,聽日last arm arm好

呢套個個星期準時返歸等直播,
希望遲下會出下OVA講返hiroto, 好唔捨得
最後一集仲要比時間大陸仔賣模型

想睇番悠人係Avalon 果陣啲故事

有啲難 我估補唔曬 淨係gbn隻揪 每部show下都去左半集

大斷網同30光年外星球唔係坑啦，佢係兜返黃金國都係現實層面姐。
停電都係配合返前期劇情，悠人佢地開波前，都會睇通關條件以為係遊戲嘅特別任務。係停完電之後，大家知都係現實世界，先開始認真幫黃金國。

青梅最後衝刺

Gundam Base Twitter 有教學

有教學又好似整得過！

唔洗膠水又OK喎
Bandai：又sell多樣野，計劃通

性靈

直譯

呢盒竟然為左兼用core而多左一大板透明裝甲零件

出透明比你自己創作冥王星

電子女鬼準備復活

外星人絕殺

都係，不過正傳都出左二，三套垃圾，應該好快有好野

今晚

見證青梅既勝利

青梅股

youtube仲未出link代表啲咩

正！買嚟玩改裝岩晒！

又想快啲到今晚又唔想套野真係真係完

最後一集都要delay?

睇唔明，佢有咁多透明位咩

好多廢件附送！

呢條先係︰

如果砌到透明地球三就一雞兩味

有無漫畫link

我見有剩件先鳩up
漫畫應該冇D咁嘅野

今晚就結局哭能左

對上一次唔想佢完唔捨得應該已經係BF無印

呢部機漫畫係咪得5集？宜家好似得福利有貨

4點半啦喎link呢

召喚阿寶.jpg

出左啦日本果邊好似早一粒鐘播番前兩集回味

咁寧願遲少少 都唔好交垃圾出黎

may姐上封面

may姐thumbnail

又迫害青梅

cls May姐唔通真係要反杯

斷鳩估 may姐反杯高啲
不過未到最後一刻都未知結果係點
可能最後青梅絕地反擊

電子女鬼復活 收曬其他皮

電子老婆要復活有啲難度喎
依家勝算最高係青梅 然後緊接著May姐
做左咁多集而家先嚟講話可以復活有啲棘棘地喎

希望水瀨祈今晚會擺脫敗犬呢個稱號

回顧link，唔駛vpn，海外都睇得！有興趣既ching可以睇埋。

可能電子雞其實未死,結局同MAY姐坐海王8上太空搵電子雞

黑骸

變左炒股番

青梅咪最大贏家 可以獨佔hiroto身體

你們都是我的行星系統

因為佢副甲同本身地球三個副唔同，但笨大為左橙色同紅色嘅零件，成板甲跟埋比你

btw睇埋說明書，呢隻為左跟埋隻開掌手連天王七嘅飛機都有

係咪我錯覺 官方嗰頭像係咪狗狗車頭相

唔係得地球3個細盾咩

右上角個板就係架飛機仔

一陣未睇前暫停上依度同fb
Fb最易出事

行星裝甲個支架,我以為係core2部飛機

係咪要買埋成set就睇今晚

都好難爛尾 但亦都應該普普通通咁end

準備

係我心目中已經係上上位佳作

我見好似有成個大盾

算係近年來高達裏面最中規中矩最接近神作嘅作品
呢幾年都好似冇咩好作品
鐵血就收咗皮 BD第一季麻麻地 g復國直情知道嘅人唔太多

19:00準時開波

梳我指core嗰個 唔係earthree

最後一次倒數最後60秒

多謝大家個個禮拜都黎呢度 下次見啦

曾幾何時MG唔係出過咁樣半透明？
嗰陣好似冇人buy

話咁快原來已經最後一集啦
希望繼續出啦

Last了
一齊行埋佢

倒數

仲有一分鐘

入場

最後一次起左雞皮

仲記得最初出時我仲問係咪無人睇
結果最後居然熱到咁

高達定機人番先

唔好等陣間最後一集先嚟出冥王星

除咗褲 煮咗麵

高達

開波啦

Go

開始啦

最後op

OP有SE

機人番都差唔多啦

有se

OP有音效

JOJO

音效

上年有滿月喎

橫掂最後一集 大嗌
コアチェンジ・ドッキングゴー！

都係諗起佢

OP點解有其他聲

學埋神風動畫d野

本身諗仲播op

聽兩下多咗啲聲嘅

加咗sound effect又幾好feel喎

PENGUIN RESEARCH

紅藍骨

真係陰9個光頭佬

因為就嚟出mb要買廣告

個server仲係咁廢

點會無可能打硬體
當年CIH都比人話直接攻擊BIOS啦

薯仔ser黎料

臭雞鳯凰

變超人

隊長

有人想換account

自護隊長要來了？

隆美爾要換帳號呀

超人hen shinnnnnn

我一開波就係度

momo

打爆個垃圾SER

垃圾server

係咪有人放水？

嘩 屌

真係咁偷甲

偷野

鬥開外掛

終於打斷變身呀

阻人合體

偷甲

搶甲wtf

可以合體了

艦長

佢真係唔識男人既浪漫

元祖擋槍

大阪仔:

咩呀
阻人合體本來就係男人浪漫

好型！部巴巴

兩部索斯機械獸喉咁款

GM打埋一份

官方終於做嘢

個垃圾GM終於出黎做野

原來個垃圾gm都會做下野

GM都要親自出手

冇諗過真係買翻巴巴版權返嚟喎

大阪仔

大阪仔把聲

真係出場？

真係換account了

出現

依啲咪角色成長 連垃圾gm都識做嘢

大家都聽到即係我無聽錯

自護隊長

gay友兩人一機

TRYON3隻海黎

店長送甲

車人上身

下外掛佬

新無名係加鐵血MA？

仆你個街 迷惘原來係雙人操作

好正既合體

搶錢形態

應該係

全甲混裝

會唔會為咗套透明甲又斷市？

外傳機

搶錢呀屌

型過re rise好多

出現咗啦外傳主角
紅色CORE都出現埋

全部外傳出曬

合體技

Rize都出埋來

風見

堆合體技

風見真係大個仔了

全隊最高輸出

咁樣賣膠法破產都似

電子老婆出現了

CHAMP終於玩牌

冠軍要出手了

Yugioh

冠軍

月光碟

遊戲王

灣模光速賣灑。好彩叫咗佢留

張卡咁玩？街機黎

冠軍一如既往咁誇張

Try age 都出埋
超級廣告

wtf

冠軍型到

冠軍你一個打晒得啦

屌
一野就打爆隻艦
CLS

亞斯蘭：我唔打啦

屌 咩黎

接老婆

街機系統

歡迎主禮嘉賓進場

高達卡街機

知咩事啦

各自接返自己老婆

eve

你真係阿斯蘭嚟㗎喎

等太耐等到變光頭

青梅where r u

原來gbn都咁猛鬼

都幾慘等到冇頭髮死先係約定

約定之地

青梅

個bb

變BB

WTF? BB

屌，剎那朵花

以為餵奶俾佢

個耳環

諗記孤兒仔

頂may姐

May姐贏晒

El Diver咁樣黎架咩

真係諗起00

反cup

嘩 may姐

青梅股正式收皮

x2

eve 轉世

X3

x3

May姐原來真係老婆嚟

冇理由喎 睇漫畫唔係咁㗎喎

X4

贏到開行

May婆爆

GM真人

好靚呢幕

手機game廣告

垃圾game

GM同鳳凰真人

臭雞鳯凰真係臭雞嚟

黃金國子民

下一套講AI?

其實冠軍係唔係有GBN股份
Top Player都唔代表要同GM咁熟

似會再出下一套？

triple c

OP1

王留美！

條後行

ED

OP1
完～

出現了

真係入咗帳號呀

青梅黎埋

真係入咗驚

我婆

青梅靚到

青梅用咩高達?

Jm9

變咗修羅場

青梅真係絕地反擊呀

隊長out,青梅in

你個名

反反杯

人獸

今集大結局完美

睇得好滿足

仲以為女鬼會出

劇場版！劇場版！

笑左

屌

jm9

班科研人員搞咩，星際轉移技術黎喎，難得通曬天都唔研究一下

獨眼好得意

屌你副棺材

perfect ending

狗都養狗

件海王八始終冇落返來

完
希望好快響下套機人或高達再見到大家

個尾收得幾靚

完

同女鬼一樣

海王八仲喺太空飄緊

冠軍用卡加BUFF架?
咁痴線

係咪may姐贏左

宇宙棺材

最後諗起マサキ同サイフィス

仲以為會喺黃金國一齊影相，同悠人嗰張有對比

冇復活 ，收哂貨

笑撚死戴返頂帽個下

雙翼end

幾完滿
平淡得黎收得幾好

好彩all in左青梅股

柒到一個點

識GM+開發者
做白老鼠推廣街機卡

一開波就見到冠軍sm

一起風果下幾似

好明顯食哂
青竹過人世

正仆街!!!

屌光沙 定 屌膠？

下輯build主角應該係用巴巴托斯

悠人開後宮

有無人留意到Triple P有00小強

等同マサキ半身既サイフィス已經離佢而去
但永遠守護住佢
好似

青梅好撚靚佢個巫女look正到爆

想問好耐 Freddy其實係男定女

呢個結局好好，睇得好舒服
已經唔在意係唔係賣膠
好多彩蛋

可以㗎 橫掂你依集都見到佢買返巴巴版權返嚟
不如索性下一套整部巴力出嚟

風見先係人生大贏家，識到狗女仲有飯食

係女嘅話就係Freddy贏

劇場版plz

唔係爛尾上得神檯

除左冠軍賣廣告賣得太露骨之外都相當完滿收場

btw祈你都係要輸

水瀨祈咁樣算唔算敗績+1？

頭先斬開部大機嗰部都唔係Gundam Frame?

邊個位有出現巴巴?
成套鐵血之前鎖ip 依家係youtube任睇
電視台個版權已經完左

青梅視點

屌,痴撚線最尾一集都咁樣賣模型
睇到扯撚哂上神台了

估唔到佢都有份出一出場

大陸仔執assist

好明顯又+1

永世敗犬

冠軍部機係要點樣整先可以SCAN落GBN有抽卡系統仲可以整到咁樣

係咪斗篷+太刀嗰部，頭先一路睇一路連登無睇清楚

大陸仔連TA都無呀淨係開左幾槍

黃金國算唔算變左開放地圖

2年後又一次做GBN 既英雄

呢類ending好有feel

個部我覺得似巴力

我仲以為係入GBN打柒光頭佬再嘴炮感化佢

原來係直接幫佢重新投胎

打奇異嗰集最高質

打後大決戰同合體雖然唔太like
（又或者之前太高質

但冇爛尾我已經好感恩

re rise其中一樣最好嘅就係外傳主角都有現身

喺風見條片見到佢偶像悠人掛

其實係咪水瀨祈太貴/太忙個劇份先搞成咁

既然青梅都入到
應該已經研究到可以自出自入艾多拉架啦

啱啱先睇返清楚 純粹個膊頭係巴巴
實質上部機本身都係迷惘

果部應該係GUNDAM BREAKER 手機版冠軍黎，同上次無印一樣比頭三名出場

睇到個頭係巴巴托斯

係，不過得對手係巴巴，因為果部係gundam breaker mobile砌機比賽嘅作品

好幾個位都有

Captain zeon 中二到

個尾收得好撚靚

一見到隆美爾話要準備已經知咩事

好正好完滿

可以爆甲嗰部The-O gundam?

部機改到以為真係巴巴
不過睇清楚啲 仆街係迷網嚟嘅

原來唔係唔夠人打

又係個垃圾server頂唔順

唔係好記得 may姐手條野係咩黎？

Tryon3 都係到 實有機會見到誠哥

有無人同我一樣見到魔鬼魚出場以為TRYON 3都會出場

根本復活先on9

alus搶earth armor個幕錯撚咗
變咗jupiter

司個部高達係同ko-1一齊控制?

悠人整俾Eve嘅耳環

求下bandai快啲出返個core gundam + all planet system set

新post

綁咗eve耳環上去嗰條?

係咪第二季個三合一

個尾完得好過之前幾套好多

下星期開始點撚算

係
cv都係同一個人

真

二人gay

冠軍果下真係好撚柒